康文署中西區設施提早關閉

康文署中西區設施提早關閉
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
康樂及文化事務署（康文署）今日（八月十八日）宣布，由於附近或會出現特殊情況，中西區所有文康設施已提早關閉。因應情況，同區或其他有可能受影響地區的文康設施或會於短時間內宣布提早關閉，以確保場地使用者的安全。巿民在前往場地前應先致電有關場地查詢。

完
2019年8月18日（星期日）
香港時間19時00分